【Thank You Freddie】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMLXXXVII

#StandWithOzil

冇人開

d blm好痴線

後面炒埋去冇牌架咩

打緊名 你就開咗

牙donk 好勇武 成日唔中波剷鳩人

依個好似有張黃牌啦

佢返埋去做防中

推呢邊啦

球證都推過啦

禁區落剷
痴撚線

DONK=牙爆

乜里昂咁撚勁嘅
拜仁都唔係差，但係都俾佢㩒住打
同呢邊幾乎唔係同一個層次

里昴 係冠軍

里昂女足最勁

一拿起件衫抹汗就轉鏡頭屌你老味

屌牙 leah 拿高件衫 抹汗
個cam man 轉鏡頭影個教練

唔撚識打走個波

去睇 pornhub la

睇阿仙奴守角球真係一種磨練黎

Sor9,唔小心1001咗

Cam man自私睇

接到波算好 youtube 睇片
女足啲龍廢過學界肥仔

似要打加時

Psg開角球旗個個都幾靚

有信心！

psg教練愛蛇咁樣

下次記得開

已經連衛冕左4屆好癲

好樣過愛蛇好多啦

下半場俾人禁住打

愛SIR個樣成日好似便秘咁款

好似好辛苦咁

個7號

放心,去到尾段唔夠氣就會輸

呀donk又柒

點解女足 都要著啲超短 熱褲仔 踢波
好似打排球咁

係咪得我一個覺得Miedema個樣幾正

做乜？

幾cute

個9號 比人foul 足全場

唔係嘅話無人睇

嘩 唔好補咁耐呀 瀨啦瀨啦

你控甩波啊 熱完身未

又無牌

Cute到仆街

psg 咁多blm

psg咁多nigger

Leah咪仲多甩波，甩到冇喇

又blm

睇波定睇人呀你

控甩 聽到有笑聲

牙donk 除左熱血飛剷 都無咩貢獻
荷蘭10號 幾時證明自己

how about you?

女版廢梅

但人地靚

睇波佔多數

屌 對面blm茅撚到仆街 勁似對亞特蘭大對巴黎果場

牙 donk 都靚喎

都睇啦好嘛

人地有女朋友

睇波！

入黎呢個成個火星異種咁

Lille defender Gabriel is currently in London to sign for Arsenal, according to @telefoot_chaine.

睇女

Racist

幾時出NOBBS

psg7號個肚仲大過對波

D波次次去親11號就斷

前面打佢一個

留名聽朝又未簽到

呢球組織幾好，不過成日冇射門

Little 真係幾好波

佢今日踢得最好啦

女羊下半場 隱形好耐

好彩！

Wa 神救

哇輸得

班人冇氣咁

個前鋒渣古嚟？

PSG終於有白滑美腿

其實佢聯賽都係 不過喺禁區比到一腳佢就交到功課咁解

以為輸得

加時定就咁12碼

個體能優勢出晒黎
psg咁多blm

又諗下先

吹啦

是撚但啦

清 真喺有睇開咁痴線

睇女子隊都要禁平安鐘

禁區控定俾人射

睇女子隊好過

牙donk 又懶型想飛身解圍 差啲阻住隊友出事

Miedema入波未 大頭都冇影過咁濟

女子隊都叫阿仙奴
唔覺得有咩問題

熱血！

出左nobbs

依家俾人老強緊

輸了

屌你個閪

On9 左閘

屌啲blm屈到

清到咁有冇搞錯

屌牙！ 致命回傳

唉輸古寒波

我廠精神 八強出局

個15號唔撚清波係咩事......

Gg

冇氣啦,食個位都冇力

屌到佢仆街啦！深夜真閪波

坦狗廢d定隻左閘廢d

輸波先係真我廠

巴黎贏BLM 全部跑狗體能怪獸

冇力頂對面個blm啦，無限氣咁

收到風打2回合！

無波畀到佢

Real?輸兩球作客？

女足同男足一鳩樣

啱啱佢一拎到波就即刻黎料

一場過啦梗係

我睇Google佢好似有寫
不過好似係九月

我睇賽程下一場30號

武肺改咗？

中立場 都兩場

19號 閘得好清脆 犯規有沙卡影子

我哋都唔係主場

人哋帶波喺禁區頂完全冇人mark

班力架 推一步 = 我地啲女跑幾步

對面d BLM 屈機

下半場人地禁區都未入過…

男子隊就買成堆黑鳩
女子隊黑閪都冇

男子隊都多 Blm
不過個個都係宣明會

靚好多

本土聯賽都數唔出十件黑鬼 出到嚟對面有幾件就唔識踢 淨係撞都比人撞撚死

清純！未被污染

Donk姐得米6要入禁區頂波

頭先頂龍門

牙 donk 似山狗 落後緊就想 carry 死去

有啲位都幾有機會
但對住對面力架真係

Little最好波

沙皇張圖咁

Leah好正。。。

我阿女足d組織仲到肉過男子隊

冇啦冇啦

究竟leah條腿太長定係佢着加細碼 波褲

牙 donk 被換走了

Donk比人換

psg成隊黑閪

Davis女朋友出都無得出

而家先換走DvD 佢70分鐘開始已經冇氣

成隊blm玩條撚咩

對腳好撚正

波都斬唔起開角球

無人做到波比我美美

我地個coach咁頹相

謝罪
btw 呢個pose幾似山狗

little冇miedema冇配合難有機會

想做後面嗰個

好似愛狗帶波咁
人地禁區都入唔到

Molamola 下年繼續努力

有啲似M朗

屌

Little幾正我覺得

女羊繼續努力

唉

屌比班blm屈

中場唯一識踢波

件15好廢

女子隊想行遠d要入返幾件blm

出局鳥
睇女子隊都係過唔到8強

又係着7號

輸波圍圈 唔講以為睇緊學界

D數據差距

上面邊個話踢兩場

佢地好似唔喺好傷心咁

Attempt/on target
PSG 22/9 vs ARS 4/2
慘被黑閪強姦

Leah似同jordan炒左

皮已收，水已潛

PSG教練熊抱黑妹

始終PSG喺季前已經踢過啲有競爭性嘅比賽(法國盃對里昂)，阿仙奴就得3場友賽，比賽狀態係有啲差距

Sor囉

原本一pair

見佢同男子隊一樣打好多直線cut in
但d翼衛都唔夠對面班blm走
幾個身位都俾人得返轉頭
出唔到波邊有攻勢射門

BLM+Metoo ，要放火燒咗個教練！

鬥靚我地應該冠軍

但個黑妹好似好開心俾佢抱

冇乜默契，放直線冇默契去起步，BLM又步大力雄，唔夠快又唔夠身位，好難打反擊，後衛仲要成日傳失波

Miedema偶像係RVP，有冇人覺得佢嘅踢法都似

一向metoo都要隔一陣架啦

條褲好短

咁快有得J?

龍蛇會去邊？做助教唔好咩

McCabe本身踢翼鋒，係上季因為兩隻左閘Mitchell同Veje都唔出得先被改造，所以防守方面點都爭啲

未知

本來有代理教練變咗助理教練

個9號輸咗波訪問好似仲笑笑口咁

收嗲狗有內幕料又唔答禾

有邊個做教練唔想擔正 比佢出去練下啦

估咋
牙爆夠同papa 炒左啦

原本好friend定couple黎

有可能會再喺賓福特撬教練嚟

傳係Couple姐
傳到周街都知呢Pair
但冇人證明到

女羊 同Lisa
donk 同個9號
呢2對就一定係

賓福特教練係咩料

Wälti同Foord都有可能係，要繼續觀察

我反而想知男子組有無
羊同拿卡係咪有路

原來咁淫亂架

細爆同愛蛇

其實Jordan同Leah 都好似
睇返Twitter有幾次嘅對話都幾曖昧
但係反而呢pair真係冇人證明到奇怪啲

上次我咪列晒成堆lesbian出嚟

肯定係直嘅得Catley, Williams同Maier

雲爺爺之前成日用幻幻
我懷疑佢同拜登同一類人

請尊重爺爺

聽晚又有歐聯
痴撚線呢排

晚晚5點瞓

唔同

拜登係搞女仔

公海有個post講羅拔臣鳩屎
睇返足球比賽嘅打交片段條友都至少佔咗一半

真係幾撚鳩屎

預撚左

我唔係想睇佢啊
我要趴地呀

rmc話已經係倫敦體檢
fab就話仲係法國
呢單野連 tier 1 sources 都咁亂

之前又話喺法國做左體測

Done deal！

done deal

條仆街終於諗完

Welcome Gabriel

依家得古天奴黎先會surprise

下個目標partey

快d deal埋

有冇搞鳩錯
竟然早過叭地過嚟

未著波衫

都係等官宣先，等陣消失得更衣室

30，唔係22M咩

25+add on

龍蛇

加加埋埋原來我地都係條後防洗左成億

賣晒啲冗員可以收返唔少

以量取勝

雲加

依家個市場唔奇啦
人地轟/猁/獌/鏝條防線連龍每隊平均講緊都要幾億

夾得掂既可以玩好多年
成堆2字頭

等左佢句here we go 好耐

仲有Holding同張伯斯

借問聲家下係咩時代，咁快done deal到？

我想羊續到多過簽包皮...
等咗好撚耐啦

Lady Gaga終於決定到
不過都仲要等24 hours先簽

Aouar party

我都唔知佢嗰邊咩時間。其實都唔快la, 依兩個星期不斷breaking news, 睇左轉會新聞咁耐， 佢一句here we go 差唔多99%官宣

可唔可以叫啲記者喺記者會問佢點解諗咁耐

其實Facebook嗰個 Agent Edward係咩料， 佢又喺post親都差唔多等於官宣嗰種。 不過上次辛祖過曼聯嗰單佢都柒左， 原來仲未搞掂

應該話，你唔使錢簽人，奧巴話無野心，唔續約

其實應該已經續左， 可能想等簽多幾個人先公佈，等場面好睇啲

Psg個9號係呀方素戴維斯條女
都唔錯

要賣到人先可以再簽其他人

或者有conditions
例如要球會spent咗幾錢份約先生效

我想要aouar

尋晚我都有睇, 對Van de Donk好失望， 睇得唔打得， 明明佢之前踢世界杯對美國都打得幾好， 唔知點解尋晚搞成咁，係咪俾你哋J得太多累事？ 佢荷蘭隊友Miedema就真係好波， 睇佢踢波d姿勢真係有功架， 明顯高班過佢啲隊友， 可惜尋晚無乜波到佢腳

Fabrizio Romano + Di Marzio【 Tier 1 】:

阿仙奴已經確定就 Gabriel 的轉會達成一致。 轉會費 2600萬歐 + 400萬歐浮動，5年合同。 稅後薪資200萬歐一年。球員和經理人會在星期一抵達倫敦簽約。

唔係曼城咩

呢個19agent 會唔會好似roma個陣咁 官宣左都要收返

The deal is finally done
揀揀揀揀咁柒耐

唔會呱， 我褲都已經除咗

應該好少一齊錯 可以專心party 啦

包皮個deal算唔算抵

終於簡完喇

Fabrizio Romano
@FabrizioRomano
Gabriel Magalhães to Arsenal, here we go! Total agreement just completed: he will fly on Monday to London to sign his contract until June 2025, €30M to Lille (add ons included), official statement on next week. The deal is finally done. #AFC #Arsenal #transfers

DailyAFC
@DailyAFC
Gabriel Magalhaes was offered more money to join Manchester United but had reservations over their future. Talks with Arteta seemed to show a clear path for progression for Arsenal and convinced the Brazilian to give up Champions League football. [ | La Voix du Nord] #afc

我達

英磅同歐元都唔識分

算抵la, 廿幾30m轉會費依家都唔算係咩錢。 你當100m 里爾打包pepe+包皮個觀感就會fit 哂

差party 牛蛙

拿拿聲開埋Party

唔好怪樓上啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓上
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

條仆街左諗右諗咪又係過嚟

牛娃應該無咁快可以傾掂 party快撚啲

包皮個profile係咪靚仔過saliba?

gabriel肯來
咁papa就可以走了

有成8個中堅

papa已經差唔多肯定會去拿坡里
仲有mustafi, chambers, 阿記都應該肯賣走

新包皮踢法似邊個 我見佢有長傳左腳
Mari係咪可以遺忘

仲有浩頂

郵報 Simon Jones【 Tier 4 】：

阿仙奴詢價了拜仁29歲中場大將 Thiago 。 此前利物浦曾與球員有過接觸，但由於他們不願意滿足拜仁2300萬鎊的要價，談判沒有什麼進展。 另外，球員的薪水要求也很高，西班牙中場在拜仁的合同已進入最後一年。

咁撚貴 課ceballos啦屌

好想要party
有佢中場冇c8 都ok

達蛇新戰術，打城牆陣，8個中堅加GK企喺龍門前面

應該賣 papa + mustafi

爭正選:
包皮, 電欺, saliba

後備:
mari, chambers, holding

借走等賣:
馬伕

holding要留

大波治，屌你阿倫杜域個鐵沙掌

個網因為saliba已經轉左黎阿仙奴拎唔到數據
比較住大衛雷斯先

黎到英超就唔同講法

防守踢法似盧西奧

如果最後個陣係
willian-----auba-----pepe
-----------ozil----------
------thiago--party-----
tierney--g6----s4--bellerin
-----兩個龍其中一個------

只要兩個中堅打得起
應該至少要有歐霸冠軍?

ozil thiago partey 變
xhaka partey thiago 或者 xhaka partey ceballos 更好

燒繼續做賣波衫model

Gabriel好其實仲因為有一樣野
就係saliba嘅weakness = gabriel嘅strength
sailiba嘅strength = gabriel嘅weakness
兩個一左一右互補 J

中場入到貨就唔洗焗住沙卡 其他一線綁隻沙卡入去托咩

邊個包邊個隊?
睇球皇片兩個都係狂隊

中場要即搞 聯賽開波前起碼要買到一個
傳緊利記唔買泰亞高 可以試下25m試下 再加party 最好既情況可以借埋何妖

美國老細仆街是常識吧

都唔係話阿仙奴俾唔起23m
阿仙奴問價咋
段新聞係話利唔想用23m買佢同俾高人工

Breaking | La Voix du Nord reporting that Gabriel was offered more money to join Manchester United but had reservations over their future. Talks with Arteta seemed to show a clear path for progression for Arsenal and convinced the Brazilian to give up Champions League football.

可以了解下新包皮踢法

我都係…
之前仲笑佢地簽個玻璃
衣加到我地

不過22歲等他有時也會出現專注力不足的問題

會唔會變細梅

細梅預判好大問題 gabriel睇落穩陣行先

信達sir

之前有人話為錢黎
Di Marzio報左佢周薪得65k

西班牙《世界體育報》頭版【 Tier 4 】：

巴塞隆拿新帥朗奴高文希望古天奴留隊夥拍阿根廷前鋒拿達路馬天尼斯 。

浩鼎躝 留柏芝

柏芝可中堅可右閘又可以打防中
好用過holding多多聲

上面話200萬歐一年仲低
應該都係呢d人工

嗰個税後
同埋GFFN報左有個條款係
一開始冇65K 係慢慢加上去 但去到第五年會加到多過65K

未著波衫，我係唔會信簽左人架

伊巴.jpg

依D可以SAVE低 開季鞭屍

Welcome G48riel

幾好
發現水貨之後
人工唔高可以甩到手

Napoli looking at 2 Arsenal defenders as Gabriel alternatives

Napoli are looking at a couple of Arsenal defenders as potential alternatives to Gabriel Magalhaes in the summer market, according to reports in Italy.

RAI Sport and Radio Kiss Kiss (via Football-Italia) report that Napoli are looking at two Arsenal defenders on their list of possible alternatives to the signing of Gabriel Magalhaes.

The first is no surprise, with the Serie A side showing an interest in Sokratis Papastathopoulos. Earlier this week we covered rumours that Sokratis is actually hoping Arsenal will cancel his contract so he can move to Napoli for free.

The second potential Napoli signing is Shkodran Mustafi. The German defender spent a couple of years in Serie A with Sampdoria earlier in his career. He’s currently out with a hamstring injury.

Napoli are also showing an interest in 20-year-old Jean-Clair Todibo of Barcelona.

Technically, Napoli are still in the race for Gabriel along with Arsenal and Manchester United. But it’s looking more and more likely the Lille defender decides on a move to the Premier League.

At that point, Napoli would need to look for an alternative replacement to Kalidou Koulibaly. The 29-year-old may well move to Manchester City this summer. Arsenal would presumably entertain any offers for Sokratis and Mustafi, so it would suit all parties if this rumour comes to anything.

20m 兩個俾晒你 買一送一

差唔多

mustafi 15M
papa 5M

今年David D轉會料好似差左

搵笨，正常最尾兩年都續約加薪，唔續就躝架啦

每年跳pt

正苦工心態踢波呢個前鋒唔係我跟開

高狗隊科羅拉多又比人大炒

Welcome

想問黃潛幾時有比賽，想睇愛狗出醜

可能最尾變左簽zaha
雖然而家一單新聞都無

今晚viu個節目講去酋長睇波

如果真係30m就抵簽

奧巴又唔會攬炒，因為佢唔簽最多都係留1年

25 - 26M就簽啦

啲光線源好明顯唔一致

幾點？

8點, 好似叫帶你去主場

如果由多毛毛個時開始計
羊已經連續5年聯賽入到20球以上 唔計歐洲賽
高狗唔會咁柒倒自己米放左一個入球機器

獌offer更高

但從來未同里爾落過bid

做下樣

高氨基識9波咩，美國佬啦

baseball 就識

要做個樣畀班怨婦獌迷睇
事實就大家知

大高安基應該唔會點理隊波， 佢個仔應該識d既，聽聞炒爺爺係細高安基既決定

唔使識波都知道爺爺係時候退落來啦

可能球壇已有共識，跟牙達學嘢好過跟so9

因為爺爺嘅大愛推動唔到改革

唔係睇雲加，有春用咩

第一次同意六日子

你拍得，睇愛狗牙龍牙達都係哂鳩氣
陣間原來比賽都冇，淨係stadium walk

帶香港觀眾睇下英超史上唯一金盃

David轉左會之後就廢左

睇雲加要去墳場

中圈草皮有骨灰了

雲加死了

一日見唔到官宣相
一日都唔會原諒包皮

賣到人未

佢加盟我都反佢了好能25格

agger扭扭擰擰屎忽鬼

傳聞人工只係65k/wk
到時當佢賤雞咁屌

珍

反雲仲25

咁撚平人工

賣拖30m holding 20m
All in party

我諗佢應該有五級跳，之前應該得10k
佢打得好，下份約一定過100k

Holding賣唔到20m啦

達蛇

有下份先講

睇邊場?

條友咁能25 應該一打起就走

好似西咸

拿卡入波個場?

confirm 左有第一份先講啦

停賽前最後一場

睇廣告好似講西咸 唔記得有冇聽錯錯咗唔好屌

咪confirm左

即係其實佢d料根本係bbc 俾
唔係佢自己有料

應該係啦 仲比到球迷入場 最好笑係話個主持話現場氣氛好好 明明酋長球場出名圖書館

條友25，可能今晚訓教又諗

睇完包皮啲片，好似成日標波

有預感會同細梅一樣比人屌到仆街

一日未官酸加落場都唔好信住

可能佢坐客區呢

唔係既，佢內部料仲好準
琴晚話龍sir 會走，之後半個鐘官方就官宣
轉會就差哂

我覺得saliba會爆多d
但最後saliba成就一定高d

呢個明顯阿狗放料比佢啦

可能佢之前係raul 放料俾佢

William Saliba | Strengths and Weaknesses | Analysis of Arsenal's New Signing
分析得幾好，大家可以睇下

之前呢度唔係有人話係加齊迪斯放料比佢咩

食完晏晝 簽左人未

希望爆少啲同簽到party掃波

Holding 15m 應該ok
Elnemy 5m

點都要有個好防中
中堅無好防中做屏障
下下要直接面對對面鋒線俾你有雲迪克都總有機會爆

leeds大把錢 佢地又缺中堅
可以企硬20先

最少20m la

英人巳經值10m

唔係講笑

有partey + ceballos/aouar
下季可以top 4

已經無人記得沙卡廢果陣係點

有達蛇 沙卡唔會廢得去邊 手把手咁教佢踢都得啦

我都係果句 到隊波想爭標果陣 就要換埋沙卡個位

未必係今季

唔要咩牛蛙啦 c8 pls

而家講緊三季之後要贏歐聯

呢場波有五個阿記球員

一係就前面壓到性控球
咁就唔洗防中

又想玩返爺爺果味

收到風話簽左聽日官宣

包皮單轉會真係冇咩感覺 個人prefer正選雷欺加沙泥巴
依家中場先最迫切冇咗C8得返沙加叫見得下人仲要就來開季 呢個星期點都要簽返件中場先收貨

哥狗已經證明咗都係唔得

哥狗都要用費蘭癲奴先拎到英超冠軍啦
無佢果陣咪食屎囉中場
洛迪都做唔到佢平時做到既野

雷欺加Gabriel 先真

洛迪 75M 射落海

saliba輪換下先啦 實會有傷停
今季雷欺包皮
下季雷欺完約卡沙列巴包皮咁出
防中入party 牛蛙/馬賽個中場 早排傳過果件唔記得乜名

簽一件基本 打番433
—-安—-
沙——新球員

洛迪唔係差 只係要佢做到費蘭癲奴做既野 要啲時間開發下 現今足球都仲係需要一個做dirty work既中場 唔可以無

都係嗰句，四後衛出電欺好易出事，特別係對弱隊要壓前去踢

會出事因為中場真空姐
買到party就可以幫到手減壓
踢psg 車狗 巴西一樣可以踢到4後防
只係中場 中堅拍檔係迷個 假設有個防中 拍檔唔係炸彈 應該會爆少啲

但如果佢打單防中 唔敢講

咩話又紅 又輸12m

梅同包皮先真
達子迷梅

咁不如直接出Saliba，對強隊打返三中堅先用返電欺，始終長遠都係靠Saliba

t仔 包皮 雷斯 沙利巴 叔
用後場猜到對面仆街

雷斯包皮一齊出咪兩個左腳中堅

saliba唔係唔好 要慢慢上一隊 好似有個清講 佢歐聯都未踢過 好難講係證明自己 輪換下有好表現 雷欺自然慢慢退落黎佢坐正 以老帶新先唔易出事 經驗對防守球員黎講都重要
利申 迷沙

雷欺右腳喎

Filipe Luís

中場買人有冇update?

FA cup final場波有手足問Auba左腳定右腳嗰陣都想屌柒佢點解咁都可以唔知
點知依家發現原來連查蛇都會唔知雷斯咩腳

Party已經係我地嘅人

達子仲踢緊個時自己打單防中都放題咁啦

係咩我成日形住佢左腳

仲唔買防中係唔係想推雷欺上中場

弱智表弟hack左姐 唔好笑查博喇

雷欺左右腳都勁

hack夠未

同你形住自己仲有頭髮一樣

ok 即係岩一半啦大家當粉筆字抹左佢

真係有

係咪下星期pay 埋partey release clause? 牛娃就球員同球會都未傾掂/未傾過？
包皮單news 拖咗無限48小時
搞到partey / 牛娃都冇哂消息

Aouar 好快知
下星期里昂踢法甲

唔駛好似獌/鏝咁休賽先咩

休左一輪 本身今個星期要踢第一場

不過一個人都未清，唔係好信下星期會傾得掂Aouar 單deal

Saliba 包皮 大波 比比 仲有邊個

前球員Debuchy

Aouar有傳過架咩
好似係我哋自己ff出嚟
從來我哋target都係c8/party

M'Vila

有吖
edu同p祖傾左第二次電話

Source?

我覺得Aouar is a bonus
簽唔到冇咩所謂
Party c8就一定要簽
跟住可能用拖換羅馬隻黑鬼？

EDU: 上次WHATSAPP你話細爆+錢換Aouar,做咩已讀不回
P祖: 咁ON9既野無BLOCK你咪算做咩再打電話黎
EDU: 一係埃及仔+PAPA+細梅+細爆+錢換 OK?
P祖: 屌你老母

咁都算

party 呢
傳左大半年到依家都未搞掂

聽afcbell獨家料下個禮拜有消息

點解歐聯決賽都要西波時間 仲要星期日晚

20/8
Lyon are yet to respond to Arsenal’s offer of money + Matteo Guendouzi for midfielder Houssem Aouar. Arsenal technical director Edu is in contact with Lyon sporting director Juninho. [L’Equipe]

21/8
之後嗰記者走出黎clarify 話lyon係reject左
但佢話未知係因為對牙爆冇性趣
定因為仲打緊r聯所以唔肯傾住

因為趕住完季下星期再開季
唔洗賠錢俾班轉播商就夠,洗L理你球迷睇唔睇到

包皮係咪真係諗好 除得褲
下個party 牛娃

唔貪心，牛蛙c8party三個中兩個就夠

我好想係莤長球場踢波呀

里昂正在禁錮牛蛙

歐聯不嬲西波時間

第一次睇歐聯咩

係倫敦搵左屋未

諗緊睇唔睇 睇完第日返工驚會死

聽講細爆間屋賣咗俾佢

其實細爆技術唔錯
用愛狗時期表現
斷定佢位置感差對佢唔太公平
但係佢左右走去防守
其實見到佢覆蓋能力幾高
長短傳都好好
判斷好壞一時時要練下
雪下佢之後
如果態度好返解凍
中場都多個人用
唔一定要賣

今晚睇完波訓兩三粒鐘又要番工

格衰已經無得救

話時話 佢道咗歉未

送俾愛狗啦

未 贏左FA都唔見影

反晒面喇 唔會留

放低40m 咪俾你

好難有水魚出40m買佢
有能力好似廢龍咁點解唔留比自己用
唯一問題係佢個格

是但簽兩件中埸都收貨 快啦
in 達蛇we trust

Here we go

幾好波，態度差一定賣

而且態度差從來都不能成長，成為好球員

羅馬果個勁玻璃

咪玩 呢個伏黎

佢就算足總杯果幾場都有D 失誤

拖一係練dribbling同finishing轉踢box to box算啦
佢現位太差 攞個波自己推/插上好過
參加組織真係唔掂

拿玻里好似賣埋Allan

擺低70m

Torreira papa 細梅

三個打包俾晒你

情願留拖打後備，杯賽都唔好要果個

打鏝嗰場好勁
次次幫雷斯細梅執屎

人地同愛華頓傾到7788啦

個頭咁柒 將來都唔方會勁去邊

所以我地賣呢三個俾佢地咪岩洗

防中位尤其拖呢D，老實講唔好去意甲搵

個龍:

身形改變唔到

打英超好困難

連最佳簡迪隔離都想高價賣就知

拖其實係好球員，但宜家足球唔適合佢 style，本身個聯賽又唔啱佢，但啱佢既意甲又唔夠錢買佢
都幾慘

阿仙奴秋季勁減
70M防守套裝(包一隻防中 兩隻中堅)出售

牙達叫佢道歉都唔肯
就算牙達教佢點踢中場佢都唔會聽

所以無計，一定賣

問題係賣咩價位姐

廢其實唔緊要
最緊要都係態度
好似黑b咁平庸但態度好
落場會出120%力 咁都冇咩人會反佢

為咗咩事道歉 有冇懶人包

Pablo Mari 真係牙達想要?
定係Raul洗黑錢

叉頸串人人工低
其實都唔止一次
連愛蛇都雪過佢一排（去杜拜同隊友打架）

唔要都 OK

多個左腳做後備輪換

果個隊友係 Papa

mari好似係edu貨

Mary係嗰陣鏝棄將 應該係牙達想買嘅

細爆邊度夠打

養過狗都知

chihuahua 細細隻成日嘈9住曬，事實係一見到D大狗立即收皮啦

佢親自去傾

唔係咁睇好細爆前途
好似好全能咁但周身刀無張利，又痴波踢，夾親邊個死邊個，一係佢有表現 死隊友，一係隊友有表現死佢沙卡反而最好夾 拖又得夾c8又得

防守無身形 傳波唔算叻 跑動多但又唔快 所謂技術好只係識利用身位護波，感覺有啲似護波好啲既埃及

Morgan Sanson is not in the plans of Arsenal, nevertheless the Thiago Alcantara file is open. [ @Patrick_Juan7 ]

The competition is huge with Liverpool who have been on his case for some time now.

達蛇要個左腳中堅 買完發現唔岩又要買包皮
點解洗咁多錢人工開支又係top 10就係咁解
阿狗高層打工做錯野無壓力

之前個offer係咩
細爆換山神?

換牛蛙not山神
P.祖笑而不語

佢重傷咋喎 牙達係想用佢 6月嗰陣對鏝佢有正選 電欺後備就知啦

又唔係唔岩用既 你無理由得一隻左腳 一傷停套form就踢唔返
做後備叫做合格既mary

Fab here we go得都中硬

又吹泰亞高

之前好似有見到呢到有source 話買山神
係咩offer
唔貴都屌得過 球皇片都幾勁

他只是個孩子呀

真係好多中堅, 如果打強隊,用3中堅就FIT哂

According to @furlanvs , Gabriel Magalhães will sign for #Arsenal tomorrow. He rejected Manchester United’s more lucrative offer. The player preferred the project personally presented by Mikel Arteta.

達蛇

都話會賣返D 出去

反擊博foul?

唔支持泰亞高 佢成日交失波喎 對里昂同疤已經係咁 只係成隊都穩定 贏波冇人提

泰亞高防守數據勁過party

真阿黎

Breaking | La Voix du Nord reporting that Gabriel was offered more money to join Manchester United but had reservations over their future. Talks with Arteta seemed to show a clear path for progression for Arsenal and convinced the Brazilian to give up Champions League football.
達蛇

迷達多數好波

佢防守都幾博命 所以多傷

呢啲格衰就算有潛力都只會係賓硬化之流

屌哂之前扭扭擰擰既人既老母

條友係杜拜睇人地表演嗰時除衫fing
第一次warning
之後同papa郁手
第二次warning
之後佢話達子偏幫papa 係酒店同教練團鬧交
第三次warning
之後電欺做和事佬 同細爆傾
細爆唔領情 冇理電欺 直至宜家都冇say sorry

得你地屌
我終極迷包皮
包皮狗竇都唔入了

我以為泰呀高鐵定過猁tim

利狗30m都唔肯俾

性格巨星

長短傳好好？短傳成醫院波 護波成日想燒咁跌係度搏犯

電欺做大佬來講好好 respect佢

其實我都有

Real

嚟咗都要屌一兩下先 成日妹妹下 曬曬我哋啲時間

要做性格巨星唔係唔得，你有咁嘅能力令教練妥協咪ok
細爆有潛力都好，對隊波無一個好大嘅impact都係要賣
想當年費爵爺放普巴都係一樣，對大家都係好事

牙皮成日掛住cow女宜家

達蛇樣樣野都親力親為 痴撚線

開始有球員迷達

季尾有d訪問都見到佢地迷達

主要唔夠 staff 用

佢唔聽教
去唔到高層次

因為足球宜家講戰術，合作，組織，團隊

所以呢到啲反達已經轉哂迷達
仲反達既應該深潛等緊隊波比人大炒先敢出聲

應該佢真係想多權啲去決定
簽安 佢自己真人見左四次

拜狗都好似玩li套
出教頭+路明尼加做present
搶左隻A davies

聽講達蛇嚟緊會喺酋長球場親自起個雲加銅像

藍 沙 燒 拖
得拖有防守力
但係拖嘅防守係預判傳波
之後標出去截
加上打三中堅
有幾場靠佢左右走先唔洗輸
之後愛狗就要佢btb就開始柒

係第一日開始成間球員開始迷達佢每個department都去打招呼 點唔迷呀

呢樣真，被重視嘅感覺

咁就當然啦

但主要係唔夠人用，啱啱裁員

聽講d銅都係佢自己採返黎再提煉

有EDU, 雷斯同willian係到, 基本上踢得好地地,唔自爆,都有機會入巴西隊

其實有d 似以前雲加傾人番來果種feel

牙達呢啲真阿
林狗可能都已經轉左迷達 只係要面

希望之後個football director會同達子同聲同氣啦

唔知點解掉返轉有D 驚達sir 唔知幾時會俾大會撬走

襯唔起自己條女既感覺

之前係咪raul傾

對馬戰鬼真係幾好玩

達子唯一問題就係經驗唔夠

例如換人成日慢半步，又成日出洛克人

希望佢都有進步

青訓大梅
教練達子
卡叔返黎就

佢真阿黎 唔驚

Raul 沒去到講到個人條件

柏金做 點睇

分分鐘唔傾，尤其疫情年

好難講

如果 Edu + 達 work ，點解要再請？

出willock應該係貪佢好氣好力跑
同埋高層唔容許出燒 所以無得揀
牙達換人係慢 迷達都咁講
打狼隊果場換人先叫完美

上季一比人逼搶就全隊一齊柒
唔係佢一個人責任
短傳會短路
長傳由法乙開始都好勁

Overmars 好似好d先

應該都係搵fd 做

叫卡叔返幾幾絕招俾willock

又係嘅
但如果想抄拜嗰套run法
edu比唔上路明尼加啦

我見到蘇狗同濕地 覺得達蛇換人唔慢

條老野打完比人唔so鳩人wo

開始懷疑牙達落迷藥俾d球員食

唔好為細爆辨護

好波如 C朗都要努力訓練，美斯知道自己罰球最弱都經常練

佢細爆係乜7？球員去到職業就唔係天賦咁簡單，多數靠努力

而且佢天賦真係咁高？

換pellegrini就差唔多

屌你用最7來比較，影衰達哥啦

半季拎FA CUP

呢個可以

比你果時都揀燒唔揀米八啦

阿叔最迷達

包皮未嚟我廠達蛇已經餵緊迷藥

之前winter唔係傳過佢？

求其執個連登仔都換得好過佢地兩個

人地核心點會換Diawara收貨
同拖踢法唔同 佢打到6號出波點 阿狗少呢啲球員
不過果邊加返5-10m囉要

分分鐘雲加仲果斷過佢地你拎佢兩個同牙達比無咩意思
我諗樓上係指林伯個d 下半場開波無耐見唔對路就換

Willock如果訓練係真係好top performance既話咁係要比下人出場既

佢 19/20 球季傷咁多日

轟想簽埋Malang Sarrcls

假設簽到party 包皮 牛蛙/thiago 迪亞華拉
其實真係夠開季有凸

羊
安xxx牛蛙/泰亞高xxx屁
沙卡xxxParty
t囝xx包皮xx雷欺xx比狗
是但

後備:是但 saka 拿卡(假設無賣) saliba 牙叔 迪亞華拉 rowe

大大後備 nelson 巴丁(重傷) mary 燒(雪房) 蘇9

個陣應該夠爭4有凸

條友係拿玻里踢唔起先trade 去羅馬咋

連後防大佬雷斯出到聲 佢都唔聽
基本上佢係阿仙奴已經冇未來

林伯係有D小聰明，肯搏果種性格

但我覺得佢 man management，戰術層面唔夠達子好，唔夠經驗

呢個其實 OK 如果識得教既話

撚伯唔識教防守
教得掂佢就用得掂魯迪加啦

唔肯聽教，有天賦跟住直線下滑，巴神咪一個好例子

咩意思
你係話佢冇練波

今晚 viu 個節目去酋長

林伯其實教第左季打比群
達只係助教 唔敢吹奏達咁恒

FA其實佢都幾輸運 ca仲係度果時下半場真係只會55波

咁無辦法，可以搵個老將，但軌唔畀買超過30歲

曬氣，無防守攞唔到英超，任何獎杯

佢都係真疤黎
之前睇訪問佢除左講阿都提過疤
希望疤唔會打佢主意

講緊佢既態度

對待自己職業既態度

講真 魯迪加同世梅對調應該撚伯搞唔掂
魯迪加比牙達教應該世界級後防

沙維教

Dier條j

見到邊個扯旗

佢攞住班咩身價，一個美國隊長都唔平啦

個Kepa佢唔出姐，都等於幾多個 Leno ？

仲有，佢咪得一招基佬二傳

泰亞高點會同你玩Aouar都叫後生仔 ff下達式足球
我都覺得沙卡係鐵膽其實 場上領導力同分邊係要
古睇個勢就留隊

咁希望疤快叫沙維返去教

Partey 屌打佢

有陣防守唔可以淨係睇樣同身型
就好似我哋一開始都冇估到c8防守咁搏命

雪左咁耐 sorry 都唔講

點用啊？

其實覺得細爆踢上去同埃及差唔多質素
反而埃及仲有d 感情分加分

唔係話30m入 thiago咩
可能牙達個足球哲學吸引到人
用到呢個陣真係矛得輸
沙卡係牙達個體系真係發揮幾好 fm我第二季比左隊長佢做 之前反沙都咁講
古留隊都無計 唔係個10號留比佢著

Dier才是真韋拉

軌講明今季買中堅係要leadership 所以先諗Dunk
宜家施華出現左就岩岩好 打一兩年可以去搶Upxxxxxxxx
買到Sarr同施華我就覺得軌個陣可以爭英超喇
Kai黎硬

好似話5g乜水選贏主席就會即炒高文換沙維

施華打高位得唔得呀
今晚幫車狗驗埋貨

Dailymail 加埋禮拜日 英媒吹水新聞
沙卡唔係度 成隊即刻唔識踢
古就 真係睇朗奴高文點搞
唔好等啦 針住其他目標先

呢個節目上個禮拜有睇 個鏡頭震過貓王而且介紹球場既時間無想像中咁多

Dunk 啱啱續約
T. Silva 太老，佢地未必考慮
烏仔係防守好，但未必係 leadership 材料

佢搞唔掂個后防，前面買美斯都無用，講求平衡既現代足球，defense 搞唔好，好難有穩定成績

咁又應該冇咁廢

埃及應該放唔到呢d波

入到古狗就可以爭4爭歐霸冠軍了

埃及哥射爆巴塞

同埋都幾撚無厘頭，上次睇咗一半轉台 不過今集有阿就睇睇

識用既教練，巴塞無理由放古
放返中間就 OK

唔好叫佢打翼，人地都開始上年紀，而且一向都唔係快

美斯做假9

問題係佢地兩個都唔會回防，所以賣都 OK ，無理由正選2個球員都唔回防

細爆放唔到 又唔道歉就雪
相都俾佢影埋 俾哂下台階佢

睇你條片好過啦

Silva落左bid Dunk同時續約 你話呢？
一路有追軌轉會新聞
佢地今季top priority唔係中堅
有世界級免簽岩哂 係睇佢會唔會太老

市面上冇咩26-29歲既頂級中堅可以買
呢個歲數最勁果件係華拉尼 但睇到佢冇領導力
一冇拉膠就自爆

你澳洲靠玩fm解悶？

一球半球冇乜意思
洛克人對利嗰球世界波
細爆都射唔到

D相其實係一月拍

但軌自己有30歲 policy

林伯要講掂唔識波既上頭

冇歐聯點都昆唔到泰亞哥黎啦

雪到佢完約就好笑囉

都話落左bid 等佢今晚後傾/做決定
我諗都會傾埋1定2年

埃及放到世界波俾燒cup龍門

我個人覺得呢季鏝唔搞好條防線會繼續出事

暫時我以現在既轉會估top 4 應該係
1. 痢
2. 軌
3. 鏝
4. 我地

佢唔係自由身咩 其實簽得過

但林伯教打比羊有d出貓
佢借哂車仔d人去英冠踢

咪話佢地轉會窗誇張過fm 差隻龍
佢地好似睇緊Rennes隻龍

其實都係，確係幾有質素

細梅愛助攻無人講？

轟想要Oblak

般茅個Wilson 有冇隊簽佢
定跟球隊踢英冠

好似想簽 Oxxxxx 嗰隻黑人龍

都話儲左成季精，一次過射

跟住睇到隔離鏝 FFP 如同虛設，仲唔使到爆機咩

唔是話熱狗買嚟打後備咩

轟仲點掉多一億出黎
除非有人出水魚價買kepa啦

Oblak又好似話唔走

FFP 2021兩季合埋一季 所以今季大洗係正常

人地大把錢

Outdated news

其實係簡迪助攻

巴丁冷靜，知道佢跑單刀 OK

細梅勁依球好多喎

基本上係成隊波換哂佢咁濟
下季
美隊 雲拿 薛耶
Kai
高華 Mount
捷 T.silva 魯迪加 azp
新龍

仲魯迪加 + 老左既 azp

林伯 good luck 啦

爺爺講過，一次換太多球員，隊波散既

對馬戰鬼同fm
間唔時玩下2k

人地岩岩簽左個米95 巨人

林伯話中堅買到就買 買唔到用返個個4個都得

好難無前三

Who

中場點出
似左Mount右Kai防中Kante

睇雲拿咩表現

Gabriel應該真係達sir想要既球員
Saliba應該仲要浸一浸
正選Luiz+Gabriel
副選 Saliba+Mari
兩個球員都190cm+高 希望解決到高波問題
唔知社區盾會唔會見到Saliba+Gabriel(到底駛唔駛隔離）

Kante林伯唔用
應該會放 籌旗

入面其實最恐怖係kai
除非傷呢條友只會買貴唔會買錯

分分鐘企2望冠
利物浦擔心D，我地只是前4

不過都想睇下軌到時點仆街

Medley料青訓
有排都未正選

本來話呢個暑假賣畀蝗，但遇上疫情

Psg囉

蝗想要卡馬雲加

havertz真心好j
我哋得隻毀猁安

雲加又贏

但邊有女仔口味咁奇怪會迷拿㗎

onana?

想要 Kai ？過幾年退休咪來

拿卡夠on9嘛

有傳獌 但唔會好似我地咁戇鳩賣勁人比對手

佢講明今季留 蝗都唔似會買人今年

之前Brandt Kai Bailey係幾好睇

係 佢都要30m

21歲咋

咁就10年，32 過來啦啱時間

我地都係打下退休波

條友係勤力
不過成日妹波

假設上季冇買過人 阿狗都夠錢all in既
不過阿狗冇錢冇成績 車本身都係自負盈虧但同阿狗越拉越遠

車唔係油王照咩？不過人地賣人值錢

夏薩特都唔少啦

佢地唔要左真奴就浪費，咁貴買又唔用

有冇包皮J片欣賞吓

藍斯free走已經夠on9

當時應該係 Raul 收返本來畀佢既約

因為爺爺走之前畀個份新約佢

咁睇返， Raul 走係啱

其實應該早一兩年續
28歲一係free走一係比肥約

呢D係爺爺可能當時同上邊權利鬥爭遺漏問題

希望我地唔會再係咁

條友D平衡好似唔太好

廢撚到踢一年好躝啦

好似下下都就仆街

水貨FEEL

信達子

會唔會易傷到仆街

一仆一碌咁

車都自負盈虧咩

哇屌 好似吹大左 應該係會自爆嗰啲friend

近年係呢個方向

油王好少過問喇
連球場都唔起

All in埋party 同留得住c8

呢個轉會窗收貨啦

仲以為阿布係咁dum 錢先買到咁多人

車fans又多 贊助又多 成績又穩定
自負盈虧好正常啫

車fans多？

英超最多應該係獌狗

Partey應該冇問題
C8就真係冇消息
最好係傾到loan + option to buy

唔好咁封閉
上fb同IG 對比下阿狗同車既fans數字喇
人地食正網絡流通個勢上 仲要歐聯都拎埋 fans多過阿狗都好正常

呢個 no doubt喇

C8有消息 但真係睇施丹同皇借走賣人賣成點

yes 我都入緊紙申請緊做軌

呢度都有隻軌唔開名啦

yes 保護當時人了

總數字就唔確定
但近年上升幅度應該轟多我地好多
網絡開始流通既時候正正就係我地最頹勢（九年無冠賣主力）同轟最強勢（油王入主拎歐聯）個刻

甩得走g27嘅應該有錢直入c8吧

c8對我地嚟講太重要

上季如果入到ziyech
今日就唔使比鍠狗吊高c8嚟買
佢嘅passion絕對做到而家c8嘅野

Twitter
阿 1614萬
軌 1479萬

雖然唔一定只有fans先follow

ziyech打唔到中中喎

覺得借到機會大過買

再過多幾年 鏝既fans都可能多過阿狗啦

阿狗喺歐美好多7 80路fans

佢嘅能力同心態絕對可以勝任

有冇10後阿狗🙋🏻‍♀️

Arteta still wants to add a midfielder and a forward to Arsenal’s ranks, while he would like Dani Ceballos to join on at least an extra year’s loan from Real Madrid. [Fab]

forward會係邊個

50%啦
一係伏，一係唔伏

小妹20後-.-

沙列巴都吹大咗
要時間浸
下年預佢會俾人屌

20 後

1920？

條友成日剷波

佢主場對車仔幾好J
希望唔係嗰d主場龍 之後好似上面作客蟲

我8碎🤙🏿

Messi

匡智中心爆肺炎

加比爾真係簽左？

姐係得party 無牛蛙？

唔係隻垃圾F. Anderson
或者西瓜恩
其他Welcome All

得C8 無其他

welcome

你可以當阿狗fans老派啲local啲
FB IG就年青人啲、worldwide

如果真係簽到Gabriel
中堅一定要賣走幾個

Gabriel Saliba Mari Luiz Mustafi Papa Holding Chambers

8 個中堅

九成九係為咗aftv同阿狗meme先咁多search

Papa應該走到 之後睇兩件英人 再之後就牙梅

細妹 Papa躝
Holding借多年

死哂就冇了

姐係無party

唔係丫
add a midfielder = party
forward = 唔知
再加C8

捱咗咁多年終於唔使改名

傷心加比爾2

Mustafi papa 要清喇 得返2年約

阿狗喺非洲多fans
但消費力有疑問

如果賣拿卡就一定要買正前

烏克蘭竟然多人睇阿積士

都要改
改返做開心OK？

林伯還好 但俾班好球員佢未知發揮到幾多

Edxxxxd Partey開得季
攻中唔會唔搞掛

其實Fab Guardian d文我唔信
成日聯名寫

又係力㗎
整件靚仔少少得唔得

無錢既情況下都未必既
奧巴應該會打翻正前
變左買中場正選重要過搵前鋒後備

真係無錢買
巴丁＋Nxxxxxx頂住當先都ok
就算利熱車今季後備前鋒都唔算高班過巴丁好多

假設我地有50m+賣拿卡有30m
我寧願阿仙奴用曬成舊錢買party+c8

Gabriel Partey Willian3個加埋已經80m
我地budget 50-60m
點都要賣人籌20-30m

細爆 80m

細爆, papa

水隊支超買
話晒攞過世界盃

睇巴丁未傷之前 覺得佢直頭勁 nketiah 好多
但係fab 講左買完包皮後 我地要賣人先有錢買人

咁買Partey 加借C8
加wide winger都一直係咁傳

最想要既Party仲未到

就咁睇臭燒根本就冇留喺度嘅餘地

全部yeahyeah fans

20m賣得出都還神

就算冇佢位置 但佢點都唔會走 共識黎

咁嘅臭馬
除左愛sir 之後應該無人想買

翼應該係安?
前鋒：羊＋巴丁 ＋nxxxxxx
左翼：安+saka
右翼：pepe+nelson
都算夠用
係條中場真係超級豆腐

米25 細爆=未來pirlo

好多迷雲阿婆
見到爺爺即刻干地變濕地

借佢去白禮頓應該會好好睇

客觀評論

安 羊 比
Axxx
Party c8
泰 包 sxxx so9
好j到癲

出雷斯啦緊係 右閘比狗

fab 個句 “may have to sell first”
顯示到佢都唔清楚阿狗係扮緊野定點

右閘 叔

熱刺右閘

白禮頓右閘

達sir當安係攻中
除非出返奧燒 安先會踢翼

@DailyAFC
31 分鐘
Arteta would still like to add a midfielder and a forward to Arsenal’s ranks, and while he would like Dani Ceballos to join on at least an extra year’s loan from Real Madrid. But Arsenal may have to move players on in order to strengthen further. [Guardian]

佢係講過可以踢攻中咋
無話一定會踢 唔好再曲解

不過我地賣人好似無乜進展
無乜好concrete 嘅報導

冇賣人就冇得加快重建
賣到細爆 拖 （或者拿卡）已經差好遠 隨時簽到牛蛙

烏克蘭人最高質

如果今年有金球獎 應該今晚結果決定畀利雲定尼馬

阿記 非洲 好多fans

利雲tap in踩波車
尼馬單刀射比廣告牌

邊樣發生先

好人好者邊會撐阿仙奴

利申唔正常

咁你盃賽比佢

細個撐皇馬
然後是但搵場英超睇 就睇中左8-2
後尾玩pes 見英超阿仙奴多後生仔就拎左黎玩master league
玩玩下就鍾意cesc

有燒禁令先出條宣明會姐

條片佢啲解圍波好多去到自己友度，傳波啲決定都ok

8:2 場波超精彩 睇完場波即刻想迷雲 雲加好波

屌 我00後做咩要做阿狗

同埋個時又是但搵左場睇
見到cesc用腳擋人解圍 然後傷出
心諗呢條友jm9

黑B咁撚廢都入到我地波

太成功嘅球隊反而係冇想像中咁吸fans，會比人笑glory hunter，特別係歐洲

master league cesc同n賓勁到痴線

好人好者邊會撐愛狗

咁唔做阿狗

做咩狗

迷愛=走得太前

以前winning7-9都係屈速
玩親用阿狗交波俾Henry同Reyes就好易贏

細個未睇波之前 打機多數揀阿狗
因為跟名sort成日排最頭

Magalhaes點讀

力架tv

以前Winning個個都用阿狗享利屈機嘅 一係就6條A皇馬

乜鳩閪事

鏝猁拜軌巴鍠身邊同齡無乜睇波但話自己係球迷嘅多數係軌

我都係清幾時開始撐

我就係因為咁先迷阿嗰陣鐘意用25雲
因為打機用過就平時都留意下 慢慢識波
之後開始睇波就揀阿狗睇 睇睇下就成為習慣

我都係因為Henry可以屈速所以鐘意阿狗

我都係淨係打henry一個

咁上個禮拜應該多左好多巴塞fans

禾有個fd係軌轉阿
不過認同近幾年阿係少新球迷
而家開始睇波嘅人都係搵最勁嗰幾隊睇 中遊阿搵鬼睇

我咪係個師兄

我10後

睇8-2嗰場嘅阿迷：黑B勁到
之後佢轉會過嚟再睇：好廢牙 屌

贊仔紅牌 廢左咁多年 雲加仲可以同佢續約咁多年
最後要愛蛇出手清走佢 唔講咁多 愛蛇好波

前2年開始撐阿狗嗰班先最慘
錢又冇成績又冇高層又閪球員又hea

tvb播足總盃可能吸到新球迷

你講邪盾吸利迷

加比爾.馬加賴斯？

原來里爾抬左我地3m 所以delay左個deal
小道消息話

包皮咪得

又諗起電欺喺軌嗰陣
領隊唔肯被換出場
佢掩住個口走個去龍門口做和事佬

利迷唔使吸，自己衝埋去

點會啊
前兩年先開始肯洗錢簽多幾個有睇頭嘅人 雖然眼光麻麻Pepe呢啲以前根本唔會有

1516嗰季夠膽淨係簽牙間 睇到眼火爆
1314 1415 就連續有奧燒 山狗 每季一個big name

再早少少簽親嘅人都係後生平價冇人識 一係就睇落好水

咁人地報新聞都要譯架

Now 成日譯埋D 怪名

雲加後期同愛狗嗰陣啲球員個個冇心踢 hea到仆街
成績又一年差過一年
而家轉會費唔計歐洲賽得30m50m

最緊要簽到
可以J下派對

個中堅真係咁好j咩

條精華睇完即刻軟晒
仲點j

馬格耶斯

8-2有cesc咩

1516仲簽左埃及
而家甩唔到手

其實不嬲agree deal with Lille好耐
似係畀Gabriel/agent offer提高

【男人最痛】被班尼加寸笠假髮嬲到震 干地撩隻揪拎黃牌

好唔尊重勝之不武

好大機會就咁叫加比爾

睇少d Di Marzio同英媒
Fab講我地submit a new bid ytd

30m 貨仔，將就下

班尼加係愛SIR既愛將

仲要冬季先簽 冇用

Arsenal have increased their bid to Gabriel Magalhães tonight

我都係玩winning 7 阿狗最好用
先鍾意左阿狗

所以格衰

照字面解應該係提高人工/agent fee offer
當然背後係點冇人知

如果撞名會譯晒成個名
所以應該唔會淨係加比爾

呢款假髮幾好睇,應該啱查蛇你用

馬加拉屎

加比爾一個長傅 搵到尼古拉比比
尼古拉比比 右路推大位 一chok 個波直飛左上角

入左

Di Marzio tier1 喎

正式譯名係麥哲倫，所有學校教科書都係咁譯

Deeney同Digne都譯做甸尼啦

其實我覺得光頭都唔係壞事
光頭有一種霸氣嘅感覺出嚟

xhaka同saka

講緊英文撞名 唔止一個球員叫Gabriel

自大格衰點會聽指示踢波 已經清左佢locker 執嘢扯啦

唔係個個carry到呢

加列沙卡同薩卡

呢個有唔同架
Xhaka譯做加列沙卡
Saka譯做薩卡

我不嬲叫開渣卡做薩卡
而家變殺加

真係就咁叫「加比爾」

傳Thiago?

Arsenal have reportedly made an enquiry over Bayern Munich midfielder Thiago Alcantara.

Bayern Munich want £23m.

Arteta must offload the likes of Torreira and Elneny first before making a move for Alcantara.

[Mail]

咁但我地巴丁都係叫加比爾

簽到之後 要直播嗰陣可能會再執譯名
有時要方便講波佬講波 又方便大家唔會搞亂

Now稱呼佢做馬天尼利

巴丁叫馬天利尼 唔叫加比爾

It is understood the player believes working under Mikel Arteta will be a good fit for his progression after playing in the Champions League last season. He will be playing Europa League football but playing in the team getting put together by Arteta was attractive. [Telegraph]

包皮依啲名太公廁

達蛇新星

我要派對

人地要踢歐聯啦

狼隊想要AMN?

如果20M即放唔好諗

23m抵屌

官宣未 晚餐都食完

星期日放假好似係

新特蘭套野講轉會係24/7咁既
講到啲領隊唔訓都搞緊轉會

無話唔抵
只係中場欠至少兩個人
派對重要性更大

咁要叫咩

馬加希斯

Amn英人至少都要30m

下星期社區盾可能估到邊個會走

達蛇把口幾勁又多個球員迷達

搵人抬價迫利買啫 嚇我唔到既

Mikel

其實唔係應該唔係好關領隊事咩

如果本身有留錢買party
拖換埋thiago就完美升級中場

真假都可以
真咪買
假咪令利要用多d錢

似樣啦
除非我阿買埋佢個細佬
或者有啲機

新包皮

人學踢踢下歐聯唔通走落黎踢歐霸咩

仲細機會過Aouar

未來世一萬金油200M就差唔多

每個位20m 正路

但就咁睇
話下星期簽派對，只係因為望呢幾日放到papa或者其他人籌錢
無psg 疤呢堆水魚好難搞
一係就用借人大法 節省人工再收少少借人費
不過呢個都係長遠玩法
短期要睇放人進度
我估最壞打算係放一兩個達sir自己都想留既人 叔同伯芝 同時符合左點樣解得少量對我地球員有興趣既消息但無follow up
因為放人只係籌錢，而唔到最後都盡量先放冗員

準備屌柒Bell 咁耐都未開Partey

仲要加多個Neves/Adama 先放

轉會工作24/7姐
官宣唔會24/7掛

20m放未來真核
有病？

應該咁講
市面上都冇乜其他人啱買/地買到
一係其他隊主力
一係就好平庸+年紀大d
咁25M貨仔 又ok有潛力 上年又踼得唔錯 又肯迷達
叫做唔錯嘅deal啦
唔係下下做到巴丁/t仔咁靚deal

Goal: Fulham are still believed to be interested in Chambers, while Mustafi would be allowed to leave should a suitable offer arrive. He and Sokratis have just one year left on their current deals and Arsenal are open to offers for both.

栢芝

如果可以令隊波正選11人砌到咁
---willian---auba--pepe---
---xhaka--partey--thiago---
t3------s4-------g6------b2
--------其中一個龍----------

但其餘所有人放出市場
e.g.包括拿卡,leno/馬天其中一個
為籌錢有價就賣
賣翻夠圍皮
各位覺得呢個陣值唔值咁做?

Thiago 牛
Party

中場爭d扭波/帶波type
比安打No.10
left wing saka

佢歐霸入波個幾場啲頭槌射波，成個牙朗咁

Aouar好過Thiago

我20後做阿狗係咪好唔正常

快d好返啦

平啲呀嘛
auoar 65m,thiago 25m
我地賣曬上面個11個外既人都未必籌夠錢買到party+auoar+g6

我只想講一句 無ceballos下年咩都唔洗諗

On9
狼隊咁有米+前7競爭者 +amn英人 有潛質
20M 你訓醒未

有冇邊個VVD同級數？我就諗唔到
而低一個檔次嗰班全部都值50m+
倒不如買個後生嘅博佢做到下一個VVD

你可以唔洗比人鬧賤種住了

細梅咪係 最已陣

中埸咁缺都簽中堅先，其實一早傾掂晒，等埋包皮傾掂一字排開

Gabriel Magalhães - bargain of the summer?

A thread:

幾有趣既分析

迪維積

包皮 派對 一早已經係我地既人
反而期待會唔會仲簽其他人

viu套野評價好似好差
陣間睇唔睇好

撚有錢比錢下體咩

Wolves and Newcastle are both keen on Arsenal defender Ainsley Maitland-Niles, who is set to leave the Gunners. The Gunners are committed to rebuilding under manager Mikel Arteta and have told Maitland-Niles they are willing to listen to offers for him. [@BBCSport]

其實雷欺肯留嘅
offer 到比佢退休做教練都唔錯
好少有個球員係更衣室個個都服佢 除左細爆 我地最需要呢啲

如果可以收返30-40M就放啦

如果真係冇計 要放
比紐好過比狼

可能會好似牙間咁退休後返軌

"No bids have been made yet but it is understood a deal could be put together for an offer in the region of £20m."

C8係我哋嘅人

唔會啦
佢同撚伯反晒面

【歡迎撚狗王包皮】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMLXXXVIII

新po

佢哋諗好點樣喺酋長球場慶祝入波未

勁大咬

20m 賣個英人青訓萬金油 真係傻鳩先賣

如果差呢筆錢就可以開牛娃派對就去馬

20m好似太平

其實唔應該買So9囉

免費的，唔要嘥晒

真？咁冇嘢了